其實hkdi保安拎條片入美領比美國佬，有冇機會保佢

條片到底有咩野睇🤔，會唔會指證到有狗甚至國安做野

定會唔會其實係冇野睇 係引走我地注意only

老實講 陳可能係黑警做 但都有可能係藍絲
但海怡黑衫？ 除咗黑警可以係咩
個個都focus係陳 但黑衫？